[4月新番]我的英雄學院 2期 第12話

スタッフ
原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

キャスト
緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

0 CM

今集打鬥作畫
爆豪轉圈果到有一幕得D塵係度轉 自己唔轉

我本來都以為會跟住轉
得d塵轉，做乜9

其實TV版應該係咁
買碟做對比
第一季最尾打交ALLMIGHT D陰影都多左好多

好似好短咁今集。

正常，都冇咩特別野好講。

ED後面仲有DD

我知。仲以為會見到爆豪個老母。

我以為麗日老母用緊咩個性 原來係麗日隻眼黎

睇到眼濕濕 飯田大佬 轟老母 ALL MIGHT 麗日父母
一集講晒4個人奮鬥嘅理由
爆豪勁到仆街 天資實力同心理質素都超班

最重要係
麗日好大波

唔同意爆豪心理質素超班
佢只係個好勝既暴燥狂 完全控制唔到自己情緒

......

淨係打麗日個場已經證明到佢控制到自己情緒啦

追求絕對第一狂燥背後嘅冷靜都唔算超班

起馬好過轟先

轟好正呀

童年陰影黎嫁大佬 唔係咁易既

爆豪表面係控制唔到情緒

但戰鬥時係極度冷靜

家姐好正

愈黎愈鐘意轟

重睇啦

著便服現咗兩個大木瓜出嚟

..
爆豪只係性格行為火爆姐
佢心底好撚冷靜喎
反而轟先係能力勁,心理素質垃圾,如果一早就玩晒冰火,秒殺晒全場啦
一直個個陰影影響住,今集就講佢要去面對佢老母,解決個問題